（緊急）無人講大埔遊行取消咗？

From 810大埔遊行資訊發佈 2037

‘The demonstration is dead’

很抱歉，810大埔遊行的反對通知書上訴失敗。我們始終不敵政府及警方的強權打壓，即使最後我們讓步至圍繞大埔運動場遊行，上訴委員會仍以「構成嚴重威脅公共秩序及公共安全」為由踐踏大埔居民的基本人權自由。這一次雞蛋敗給了高牆，辜負了大埔居民的熱切期待。對不起，我們失敗了。借用特首的一句說話，「810大埔遊行已壽終正寢」。在高牆不惜一切的堵塞下，民意始終走不出連儂隧道，但哪裡有壓迫，哪裡便有抗爭。如我們一開始的宣言所說，民意是不能被消滅，亦不會被束縛，因為這只會使民意更加壯大。我們深信，民意總有一天能掙開枷鎖，擺脫束縛，衝出隧道。總有一天，我們能在隧道外相見。

We will be back, and we shall never surrender!

大家會唔會照去？
=去
=不了

個勢係唔會再批遊行
如果唔去就少一個表達訴求方式
將來都只可以全面不合作運動